阿古獸中武肺

佢有冇踢過波架

對唔到猁，又益左曼聯啦

白出左人工幾耐？